如果半夜有想死既感覺應該要點做

如題

快啲訓

諗下聽日訓醒食咩好

唔好逼我

瞓

我既思維比回憶入面既一個人控制住

應該上連登問大家點做

有幾big? 睇過？

咁就要諗下
如果日頭有想死既感覺應該點做

搵人傾下 叫下春

Sleep

食吓嘢先

你肯定嗰個人真係曾經存在喺你記憶內面,而唔係專登入你思維影響你嘅行動？